點搞呀 港鐵又出事啦

港鐵大窩口站至葵興站的路軌出現裂紋，荃灣綫列車在今早繁忙時間，一度要延長行車時間。

在大窩口站，有乘客形容人流與平時差不多。亦有乘客批評港鐵近日已第二次出現類似的情況，感到「不耐煩」。

港鐵表示，維修人員已完成臨時復修工作，但仍有可能需要調整下午繁忙時間的班次。

港鐵性格係咁，唔理佢就得🙏🏻

港鐵師

出事又點 香港人咪又係9衝去坐

咁小事嘈咩

呢啲先叫做有小小關注性

荃葵青有好多手足

香港人就算有港鐵都日日塞車
唔搭嘅話我怕好多人要work in bus

出唔出軌都係要繼續返工

出唔出事都唔關波台事啦
返cc台講啦

射波算，咁返工辛苦自己

你當我地特西係condom?

Dir唔dirty嘅先？

最頂條友係大粒墨老豆

總要有人返工，dirty 都要搭